樹仁算唔算野雞大學？

私校少監管，教授學歷成疑
同台灣堆野雞有冇分別

中學嚟

野雞中學

算

撚係大學咩

叫大學已經好畀面

菲律賓教授

中學黎喎